根本係機場無需要捉鬼 做返和理非靜默文宣已夠贏

機場係和理非既勝地 有冷氣有野食有外國文宣可以搞到政府既春袋

你理撚得佢有無鬼 佢地都係黎增加人數姐 機場又唔係沖擊既地方 和理非行動做返和理非既野 delay到航線既就delay cancel到就cancel 文宣既文宣 機場可以長玩 黑警記者會都講得好清楚 係機場示威者無沖突係唔會有清場行動

咁佢想清場 趕走班和理非係點？咪制做混亂 成班係到捉鬼 煽動沖擊 為左一兩個大陸仔？贏粒糖 輸左成個機場和你飛行動

呢個係長遠既抗爭 無左機場呢個勝地 經濟戰點玩？平日少日好正常 唔好成日急進到要全部機cancel 每日都有部份機delay cancel 週末就更多 長遠香港經濟一定仆直

大家冷靜討論下點挽回返機場呢個抗爭勝地啦 睇睇天琦講咩